<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="b501cdbb274f1f3688a32519c0624867" category="summary">Elimine un entorno de trabajo de StorageGRID si ya no quiere gestionarlo desde BlueXP.</block>
  <block id="25688ec9bc48b0c01ad79b9dd8586d35" category="paragraph">Quitar el entorno de trabajo no afecta al sistema StorageGRID. Usted puede redescubrir de BlueXP en cualquier momento.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Pasos</block>
  <block id="9ae507836de7475bf9902e01733fe556" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción Quitar del área de trabajo que está disponible en el menú superior derecho del entorno de trabajo.</block>
  <block id="c8e6868d5b00caa06a19765007794f02" category="paragraph"><block ref="c8e6868d5b00caa06a19765007794f02" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4d59e76f3a0fb15954592256790b7f7e" category="doc">Utilice los servicios de datos de NetApp con StorageGRID</block>
  <block id="a4304a5e5ad0523cd1e2516efcbb04ea" category="inline-link">Obtenga más información acerca de la realización de backups de datos de ONTAP en las instalaciones en StorageGRID</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp ofrece soporte para BlueXP de diversas maneras. Hay disponibles amplias opciones de auto soporte gratuito las 24 horas del día, los 7 días de la semana, como artículos de la base de conocimiento (KB) y un foro de la comunidad. Su registro de soporte incluye soporte técnico remoto a través de tickets web.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenga ayuda</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp ofrece soporte para BlueXP y sus servicios cloud de diversas maneras. Hay disponibles amplias opciones de auto soporte gratuito las 24 horas del día, los 7 días de la semana, como artículos de la base de conocimiento (KB) y un foro de la comunidad. Su registro de soporte incluye soporte técnico remoto a través de tickets web.</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Estas opciones están disponibles de forma gratuita, las 24 horas del día, los 7 días de la semana:</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de conocimientos</block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Busque en la base de conocimientos de BlueXP para encontrar artículos útiles para resolver problemas.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Comunidades</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Únase a la comunidad de BlueXP para seguir los debates en curso o crear otros nuevos.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentación</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentación de BlueXP que está viendo actualmente.</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Además de las opciones de autosoporte anteriores, puede trabajar con un especialista de soporte de NetApp para resolver cualquier problema después de activar el soporte de.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Antes de empezar</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Servicio*: Seleccione el servicio con el que está asociado el problema. Por ejemplo, cuando BlueXP es específico de un problema de soporte técnico con flujos de trabajo o funcionalidades dentro del servicio.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Entorno de trabajo*: Si se aplica al almacenamiento, seleccione *Cloud Volumes ONTAP* o *On-Prem* y, a continuación, el entorno de trabajo asociado.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Prioridad de caso*: Elija la prioridad para el caso, que puede ser Baja, Media, Alta o crítica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Para obtener más información sobre estas prioridades, pase el ratón sobre el icono de información situado junto al nombre del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descripción del problema*: Proporcione una descripción detallada del problema, incluidos los mensajes de error aplicables o los pasos de solución de problemas que haya realizado.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Direcciones de correo electrónico adicionales*: Introduzca direcciones de correo electrónico adicionales si desea que alguien más conozca este problema.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del formulario Crear un caso que le permite crear un caso con el soporte de NetApp.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Después de terminar</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Aparecerá una ventana emergente con el número de caso de soporte. Un especialista de soporte de NetApp revisará su caso y le pondrá en contacto con usted próximamente.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Es posible que se encuentre el siguiente mensaje de error al intentar crear un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"No está autorizado a crear un caso en el servicio seleccionado"</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Usar el chat en el producto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Envíe un caso no técnico en<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d85b01f001ee16ebd8eb1917c739d824" category="doc">Descubra los sistemas StorageGRID</block>
  <block id="013d29d39e390d6b894eaf54e5b91328" category="inline-link">Obtenga más información sobre conectores y cómo crear uno</block>
  <block id="8ed6fea4723099b9cd21d8f577ab8fb6" category="list-text">El nombre de dominio o la dirección IP del nodo de administración.</block>
  <block id="cdf740c7139af2d388c8083334061fa1" category="list-text">Credenciales de administrador para el nodo de administración.</block>
  <block id="2f799a76b51c894f217a81de4e75abc1" category="list-text">Si se le solicita, cree un conector.</block>
  <block id="b5047ecbe29388d4251d2e7ffe1d3437" category="paragraph">Consulte el enlace anterior para obtener más información.</block>
  <block id="b692c7e41f214f1934d82e1fb8c34551" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra la página Detalles del clúster de StorageGRID donde se introduce el nombre de dominio o la dirección IP del nodo de administración y las credenciales.</block>
  <block id="6f4e41dd41fcea233053f2ba61b3e93c" category="paragraph"><block ref="6f4e41dd41fcea233053f2ba61b3e93c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Resultado</block>
  <block id="3cc520598c18a9fc329389fe4ad413dd" category="paragraph">BlueXP descubre el sistema StorageGRID y lo añade como un entorno de trabajo en el lienzo.</block>
  <block id="05b22a89d498371ec741a6eb2ffba0bf" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra un entorno de trabajo de StorageGRID en el lienzo BlueXP.</block>
  <block id="6f0596d444e255bb3e396f1b15172e09" category="paragraph"><block ref="6f0596d444e255bb3e396f1b15172e09" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Los avisos legales proporcionan acceso a las declaraciones de copyright, marcas comerciales, patentes y mucho más.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Derechos de autor</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciales</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, el logotipo de NETAPP y las marcas enumeradas en la página de marcas comerciales de NetApp son marcas comerciales de NetApp, Inc. Los demás nombres de empresas y productos son marcas comerciales de sus respectivos propietarios.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Estadounidenses</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Puede encontrar una lista actual de las patentes propiedad de NetApp en:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidad</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código abierto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Los archivos de notificación proporcionan información sobre los derechos de autor y las licencias de terceros que se utilizan en software de NetApp.</block>
  <block id="c99454978b70ce8c05ee8d05b1e2aaaf" category="summary">Descubra las novedades que ofrece la gestión de sistemas StorageGRID en BlueXP.</block>
  <block id="a39b0065ec636bbdd671213be9d343f4" category="doc">Novedades de la administración de StorageGRID</block>
  <block id="f7ba76d5c9beab0576f118a6254843e9" category="section-title">18 de septiembre de 2022</block>
  <block id="dc8bb8905a6984d0c45a4ada9e618ace" category="section-title">Compatibilidad con StorageGRID</block>
  <block id="0b17baeba205d071cc0142cf4aba9b76" category="paragraph">Ahora puede descubrir sus sistemas StorageGRID directamente desde BlueXP. El descubrimiento de StorageGRID le ofrece una visión completa de los datos en su multicloud híbrido.</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Antes de poder abrir un caso de soporte con el soporte técnico de NetApp, debe añadir una cuenta de la página de soporte de NetApp a BlueXP y, a continuación, registrarse para recibir soporte.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Regístrese para recibir soporte</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX para ONTAP</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service para Google Cloud</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Información general del registro de soporte</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Existen dos formas de registro para activar el derecho de asistencia:</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Esto sirve como su ID de suscripción de soporte único para cualquier servicio dentro de BlueXP. Debe registrarse cada suscripción de asistencia técnica a nivel de cuenta de BlueXP.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Registrar los números de serie de Cloud Volumes ONTAP asociados con una suscripción en el mercado de su proveedor de cloud (estos son números de serie de 20 dígitos 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Estos números de serie se denominan comúnmente _PAYGO serial Numbers_ y son generados por BlueXP en el momento de la implementación de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si tiene una cuenta de nivel de cliente, puede añadir una o varias cuentas de NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si tiene una cuenta de partner o distribuidor, puede añadir una o varias cuentas de NSS, pero no se podrán añadir junto con las cuentas de nivel de cliente.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla del menú Ayuda en el que Soporte es la primera opción de la lista</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">En la página de inicio de sesión, proporcione su dirección de correo electrónico registrada en el sitio de soporte de NetApp y contraseña para realizar el proceso de autenticación.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Estas acciones permiten a BlueXP utilizar su cuenta NSS para cosas como descargas de licencias, verificación de actualizaciones de software y futuros registros de soporte.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenga en cuenta lo siguiente:</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Icono de tres puntos horizontales</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente existente con una cuenta de NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si es cliente de NetApp con una cuenta de NSS, solo tiene que registrarse para recibir soporte a través de BlueXP.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente existente pero no cuenta NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulario de registro de usuarios del sitio de soporte de NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Complete el para crear una cuenta en la página de soporte de NetApp<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Asegúrese de seleccionar el nivel de usuario adecuado, que normalmente es *Cliente/Usuario final de NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Asegúrese de copiar el número de serie de la cuenta BlueXP (960xxxx) utilizado anteriormente para el campo de número de serie. Esto agilizará el procesamiento de la cuenta.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Totalmente nuevo en NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si es totalmente nuevo en NetApp y no tiene una cuenta de NSS, siga cada paso que se indica a continuación.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Busque el número de serie de su ID de cuenta en la página Support Registration.</block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sitio de registro de soporte de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Vaya a.<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Y seleccione *no soy un cliente registrado de NetApp*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Rellene los campos obligatorios (aquellos con asteriscos rojos).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">En el campo *línea de productos*, seleccione *Cloud Manager* y, a continuación, seleccione el proveedor de facturación correspondiente.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copie el número de serie de su cuenta desde el paso 2 anterior, complete la comprobación de seguridad y confirme que ha leído la Política de privacidad de datos global de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Se envía inmediatamente un correo electrónico al buzón de correo para finalizar esta transacción segura. Asegúrese de comprobar sus carpetas de spam si el correo electrónico de validación no llega en pocos minutos.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirme la acción desde el correo electrónico.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">Confirmar envía su solicitud a NetApp y recomienda que cree una cuenta en la página de soporte de NetApp.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp debería ponerse en contacto con usted durante este proceso. Este es un ejercicio de incorporación puntual para nuevos usuarios.</block>
  <block id="0bf8a233feaff9e97e741d5e88905db3" category="summary">Después de detectar los sistemas de StorageGRID, puede ver detalles sobre la distribución de la capacidad y las alertas, los nodos y los inquilinos asociados.</block>
  <block id="c20219c45cfba3fdfc2396d8aa96c143" category="doc">Vea sus sistemas StorageGRID</block>
  <block id="847dbe3b8f852409d936c93bfb31177b" category="list-text">Seleccione una de las pestañas para ver más detalles sobre el sistema StorageGRID:</block>
  <block id="8cee006c52b25ffa341e9665d1f36032" category="list-text">*Descripción general*: Una vista detallada de la distribución de la capacidad del sistema (capacidad utilizada y libre), el número de alertas del sistema, nodos e inquilinos, y más.</block>
  <block id="ae796f15b5a3a00075075c6caecd9cfc" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la ficha Descripción general en un entorno de trabajo de StorageGRID.</block>
  <block id="364310a3a6741380a3adc72411a52d65" category="paragraph"><block ref="364310a3a6741380a3adc72411a52d65" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7a78715e6a36fa2dcf6896248ccc058c" category="list-text">*Alertas*: Un resumen de las alertas del sistema, que incluye alertas activas, alertas resueltas y alertas silenciadas.</block>
  <block id="88a1a574aabf262882af454484c4f44f" category="list-text">*Nodes*: Detalles sobre el nodo de administración, el nodo de puerta de enlace de la API y los nodos de almacenamiento. Esto incluye porcentajes de datos de objeto utilizados, metadatos de objetos usados y uso de CPU.</block>
  <block id="62fac2d9fde29d69903d60965ae80e36" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la ficha nodos de un entorno de trabajo StorageGRID.</block>
  <block id="320c3346e3e8a511e898b63029025992" category="paragraph"><block ref="320c3346e3e8a511e898b63029025992" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="91106c0a9a8679958f2d935850e42f7e" category="list-text">*Arrendatarios*: Detalles clave sobre los arrendatarios, que incluye el espacio lógico utilizado, la utilización de las cuotas, la cuota y el recuento de objetos.</block>
  <block id="e51c4414740e4f4ba2e02bd06c8d9e88" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la ficha arrendatarios en un entorno de trabajo StorageGRID.</block>
  <block id="c99b6babe545010e47410b64d23e3096" category="paragraph"><block ref="c99b6babe545010e47410b64d23e3096" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="67d5dc044866a0ff55b817d754d94a3e" category="sidebar">Documentos de StorageGRID</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notas de la versión</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Manos a la obra</block>
  <block id="f8fe3d533b3c8ec77c886cdbfcbd8c60" category="sidebar">Descubra sus sistemas StorageGRID</block>
  <block id="a6ba2d89122672398b70094e4effce77" category="sidebar">Gestione los sistemas StorageGRID</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conocimiento y apoyo</block>
  <block id="5a48514fa915876d588438500b09c18f" category="sidebar">Quite StorageGRID</block>
  <block id="ab066b3292d8ab61ef3b5c77169cdd19" category="sidebar">Más información</block>
  <block id="6f6c91d32f256a6b43783564031a35dc" category="sidebar">Documentación de StorageGRID para la gestión fuera de BlueXP</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs y comunidad</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Comunidad de NetApp</block>
  <block id="bd5465eb0e8cf8f303aee7ea9420c8b1" category="sidebar">Blog de BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Seminarios web sobre el cloud</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilice opciones de soporte automático</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Cree un caso con el soporte de NetApp</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">En la página *Recursos*, elija una de las opciones disponibles en Soporte técnico:</block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestione sus casos de soporte (vista previa)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Puede ver y gestionar los casos de soporte activos y resueltos directamente desde BlueXP. Es posible gestionar los casos asociados con su cuenta de NSS y con su empresa.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestión de casos está disponible como vista previa. Tenemos pensado perfeccionar esta experiencia y añadir mejoras en próximos lanzamientos. Envíenos sus comentarios mediante el chat en el producto.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La consola de gestión de casos en la parte superior de la página ofrece dos vistas:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista de la izquierda muestra el total de casos abiertos en los últimos 3 meses por la cuenta de usuario NSS que ha proporcionado.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista de la derecha muestra el total de casos abiertos en los últimos 3 meses a nivel de su compañía en función de su cuenta NSS de usuario.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Los resultados de la tabla reflejan los casos relacionados con la vista seleccionada.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Puede agregar o quitar columnas de interés y filtrar el contenido de columnas como prioridad y estado. Otras columnas proporcionan funciones de clasificación.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Consulte los pasos a continuación para obtener más información.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">En el nivel por caso, ofrecemos la posibilidad de actualizar las notas de un caso o cerrar un caso que no esté ya en estado cerrado o pendiente de cierre.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La página *Administración de casos* muestra casos abiertos relacionados con la cuenta NSS asociada con su cuenta de usuario de BlueXP. Esta es la misma cuenta NSS que aparece en la parte superior de la página *NSS Management*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Si lo desea, puede modificar la información que se muestra en la tabla:</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifique el rango de fechas eligiendo un rango de fechas exacto o eligiendo un marco de tiempo diferente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción situada encima de la tabla en la página de gestión de casos que permite elegir un intervalo de fechas exacto o los últimos 7 días, 30 días o 3 meses.</block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtre el contenido de las columnas.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción de filtro de la columna Estado que permite filtrar casos que coinciden con un estado específico, como activo o cerrado.</block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">El icono más que se muestra en la tabla</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las columnas que puede mostrar en la tabla.</block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icono con tres puntos que aparece en la última columna de la tabla</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Ver caso*: Ver todos los detalles sobre un caso específico.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las acciones que puede realizar después de seleccionar el menú de la última columna de la tabla.</block>
  <block id="520851e11d4657fa15ed8a11da0eec00" category="list-text">En el menú de navegación de BlueXP, seleccione *almacenamiento &gt; Canvas*.</block>
  <block id="c1337bb911d61c7e24f0143c98280728" category="list-text">Junto a *StorageGRID*, seleccione *Discover*.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">La cuenta NSS debe ser una cuenta de nivel de cliente (no una cuenta de invitado o temporal). Puede tener varias cuentas de NSS en el nivel del cliente.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Sólo puede haber una cuenta NSS si esa cuenta es una cuenta de nivel de partner. Si intenta agregar cuentas de NSS de nivel de cliente y existe una cuenta de nivel de partner, obtendrá el siguiente mensaje de error:</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"El tipo de cliente NSS no está permitido para esta cuenta, ya que ya hay usuarios NSS de tipo diferente."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Lo mismo sucede si tiene cuentas de NSS de nivel de cliente preexistentes e intenta añadir una cuenta de nivel de partner.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Después de iniciar sesión correctamente, NetApp almacenará el nombre de usuario de NSS.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Con esta opción se le solicita que vuelva a iniciar sesión. Tenga en cuenta que el token de estas cuentas caduca después de 90 días. Se enviará una notificación para avisarle de ello.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Accesorio (opcional)*: Cargue hasta cinco archivos adjuntos, uno a la vez.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Los archivos adjuntos están limitados a 25 MB por archivo. Se admiten las siguientes extensiones de archivo: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx y csv.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Actualizar notas de caso*: Proporcione detalles adicionales sobre su problema o seleccione *cargar archivos* para adjuntar hasta un máximo de cinco archivos.</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c95623cd0395d5a6bb6105b9d32f197b" category="inline-link">Aviso para BlueXP</block>
  <block id="562a1ca3f27bbce8f867c759f82d02dc" category="list-text">Utiliza el backup y la recuperación de BlueXP para hacer backup de datos desde tus sistemas ONTAP on-premises en el almacenamiento de objetos en tus sistemas StorageGRID de NetApp.</block>
  <block id="ead1951b53a3b76661043b6bf5ff1b48" category="paragraph">Para empezar, ve al lienzo de BlueXP y arrastra y suelta un entorno de trabajo de ONTAP on-premises en tu entorno de trabajo de StorageGRID.</block>
  <block id="b99ff865a132e7a6116d680732bd74a1" category="list-text">Utiliza la copia y sincronización de BlueXP para sincronizar los datos que se encuentren en un sistema StorageGRID o desde él.</block>
  <block id="e1bb8de567622bad90039f45af7d579c" category="paragraph">Para empezar, ve al lienzo de BlueXP y arrastra y suelta el entorno de trabajo de origen en el entorno de trabajo de destino. StorageGRID puede ser el origen o el destino.</block>
  <block id="29a7b2441d86b88dc7b6b010d54ea1ea" category="inline-link">Obtén más información sobre la copia y sincronización de BlueXP</block>
  <block id="9e5b68fb5027979545709db9c86c496d" category="paragraph"><block ref="9e5b68fb5027979545709db9c86c496d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5693110829c37bf470028ed210aaa3a9" category="paragraph"><block ref="5693110829c37bf470028ed210aaa3a9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="30e1f00c72b63f8042f24c3558ddb8e3" category="paragraph"><block ref="30e1f00c72b63f8042f24c3558ddb8e3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="paragraph"><block ref="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="list-text"><block ref="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Se trata de un ID generado por el sistema que se asigna a su correo electrónico. En la página *NSS Management*, puede mostrar su correo electrónico desde <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> de windows</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si alguna vez necesita actualizar sus tokens de credenciales de inicio de sesión, también hay una opción *Actualizar credenciales* en la <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> de windows</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Descubre cómo gestionar las credenciales asociadas con tu inicio de sesión de BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Para utilizar la funcionalidad *Crear un caso*, primero debes asociar tus credenciales del sitio de soporte de NetApp con el inicio de sesión de BlueXP.<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si abre un caso para un sistema ONTAP que tiene un número de serie, su cuenta de NSS deberá estar asociada con el número de serie de ese sistema.</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Este error podría significar que la cuenta NSS y la compañía de registro con la que está asociada no es la misma compañía de registro para el número de serie de la cuenta de BlueXP (es decir, 960xxxx) o el número de serie del entorno de trabajo. Puede solicitar ayuda utilizando una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">El registro de ambos tipos de números de serie permite funcionalidades, como abrir tickets de soporte y la generación automática de casos. Para completar el registro, añade cuentas del sitio de soporte de NetApp (NSS) a BlueXP, como se describe a continuación.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Seleccione *Agregar credenciales NSS* y siga el aviso de autenticación del sitio de soporte de NetApp (NSS).</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra un número de serie de cuenta y una casilla de verificación verde y el texto registrado para soporte.</block>
  <block id="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="paragraph"><block ref="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si eres un cliente existente de NetApp con licencias y números de serie existentes, pero _no_ NSS, deberás crear una cuenta NSS y asociarla al inicio de sesión de BlueXP.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Asocia tu nueva cuenta de NSS con tu inicio de sesión de BlueXP. Para ello, sigue los pasos que se muestran en <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Cuando tengas tu cuenta en el sitio de soporte de NetApp, asocia la cuenta con el inicio de sesión de BlueXP siguiendo los pasos que se muestran a continuación <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Asocie credenciales de NSS para soporte de Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Registro de sistemas Cloud Volumes ONTAP de pago por uso para recibir soporte</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Se requiere que proporcione su cuenta de NSS para activar el soporte de su sistema y obtener acceso a los recursos de soporte técnico de NetApp.</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Puesta en marcha de Cloud Volumes ONTAP cuando usted traiga su propia licencia (BYOL)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Es necesario proporcionar su cuenta NSS para que BlueXP pueda cargar su clave de licencia y activar la suscripción para el plazo que adquirió. Esto incluye actualizaciones automáticas para renovaciones de términos.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Actualizar el software Cloud Volumes ONTAP a la versión más reciente</block>
  <block id="e49fe84ab9de0d0293be60cd1cd89c71" category="doc">Gestión de StorageGRID mediante BlueXP</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">En la parte superior derecha de la consola de BlueXP, seleccione el icono Configuración y seleccione *credenciales*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Seleccione *Credenciales de usuario*.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Para confirmar que el proceso de registro se ha realizado correctamente, seleccione el icono Ayuda y seleccione *Soporte*.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">En la parte superior derecha de la consola de BlueXP, seleccione el icono Ayuda y seleccione *Soporte*.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Seleccione *Administración de NSS &gt; Agregar cuenta de NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Cuando se le solicite, seleccione *continuar* para que se le redirija a una página de inicio de sesión de Microsoft.</block>
  <block id="69e6c31f6140607f08425260f2faecb5" category="list-text">En el menú de navegación, selecciona *almacenamiento &gt; Canvas*.</block>
  <block id="6d6c5d7b899ea63b1f3c62a6a3d3aded" category="list-text">En la página Lienzo, seleccione el entorno de trabajo de StorageGRID que desea ver.</block>
  <block id="8f20fc8b3a6d888979d83b127b3a4d75" category="list-text">Seleccione *Añadir entorno de trabajo* y seleccione *En las instalaciones*.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">En BlueXP, selecciona *Ayuda &gt; Soporte*.</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selecciona *Llámanos* si quieres hablar con alguien por teléfono. Se le dirigirá a una página de netapp.com que enumera los números de teléfono a los que puede llamar.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selecciona *Crear un caso* para abrir un ticket con un especialista en Soporte NetApp:</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Para obtener un historial de sus casos de soporte, puede seleccionar *Ajustes &gt; Línea de tiempo* y buscar acciones denominadas “Crear caso de soporte”. Un botón situado en el extremo derecho le permite ampliar la acción para ver los detalles.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Selecciona *Gestión de casos* y, si se te solicita, agrega tu cuenta de NSS a BlueXP.</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">En *Casos de la organización*, selecciona *Ver* para ver todos los casos asociados a tu empresa.</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Seleccione para cambiar las columnas que aparecen en la tabla <block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> y, a continuación, seleccione las columnas que desea mostrar.</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Seleccione para gestionar un caso existente <block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> y seleccione una de las opciones disponibles:</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Cerrar caso*: Proporciona detalles sobre por qué estás cerrando el caso y selecciona *Cerrar caso*.</block>
  <block id="406c30b739850b514bd88f29f8026dcb" category="list-text">En la página Lienzo, seleccione el entorno de trabajo de StorageGRID.</block>
  <block id="b7dd0331ad4ede9488c2fd01dda69e83" category="list-text">Selecciona *Eliminar* para confirmar.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ece19bab46695021f109a5e50f08bebe" category="paragraph">Es necesario registrarse en soporte para recibir soporte técnico específico para BlueXP y sus servicios y soluciones de almacenamiento. También es necesario registrar soporte para habilitar flujos de trabajo clave para los sistemas Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="8a3d807608e632d188a288fc5f4aa7eb" category="paragraph">Al registrarse para recibir soporte, no se habilita el soporte de NetApp para un servicio de archivos de proveedor de cloud. Para obtener soporte técnico relacionado con un servicio de archivos del proveedor de cloud, su infraestructura o cualquier solución que utilice el servicio, consulte «Obtener ayuda» en la documentación de BlueXP para ese producto.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Obtenga soporte para un servicio de archivos de proveedores de cloud</block>
  <block id="f6185bb12f5e53c800be8cda7fbca65b" category="paragraph">Para obtener soporte técnico relacionado con un servicio de archivos del proveedor de cloud, su infraestructura o cualquier solución que utilice el servicio, consulte «Obtener ayuda» en la documentación de BlueXP para ese producto.</block>
  <block id="3880ae5df9fdc4d0fc4a6d00a2239530" category="paragraph">Para recibir soporte técnico específico sobre BlueXP y sus soluciones y servicios de almacenamiento, use las opciones de soporte descritas a continuación.</block>
  <block id="724a6db0c5e9b582c8f6ea917749db0a" category="doc">Eliminar un entorno de trabajo StorageGRID</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Antes de empezar</block>
  <block id="4c6a9048ac276eb9391ebe2abd8e0c0d" category="paragraph">Necesita lo siguiente:</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novedades</block>
  <block id="a9e825fa00a6490b83a7ab53e320af9a" category="sidebar">Eliminar un entorno de trabajo</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utiliza Microsoft Entra ID como proveedor de identidad para los servicios de autenticación específicos de soporte y licencias.</block>
  <block id="34515f1d88b10d0db0a78eba6c533394" category="summary">Los problemas conocidos identifican problemas por los que el uso correcto de esta versión del producto puede resultar imposible.</block>
  <block id="95dc0391ce7b396d7dd5622284e8fc3e" category="doc">Problemas conocidos</block>
  <block id="406e3fd6e3e44c34fe5128c92e258696" category="section-title">Los nombres mostrados actualizados no aparecen en BlueXP </block>
  <block id="f3d3237068f97452e5b4aa1b7132e2ca" category="paragraph">Si utiliza el procedimiento de cambio de nombre para definir un nuevo nombre mostrado para un sitio o cuadrícula, el nuevo nombre mostrado no se refleja en el entorno de trabajo de BlueXP . El entorno de trabajo sigue mostrando el nombre del sistema y no el nuevo nombre mostrado.</block>
  <block id="4184c004c3d306eac4540e4aefb2f6a9" category="section-title">Error al filtrar alertas</block>
  <block id="57e6970cf13aa98ffd7faf72c61853bb" category="paragraph">Al utilizar la vista avanzada, se genera un error al filtrar el contenido de la página Alertas.</block>
  <block id="1998a0486c5c4169c29f007cc908c1d7" category="section-title">Error al editar la conexión de federación de cuadrícula</block>
  <block id="5094a282c5a9bba09561ad9a388f91c5" category="paragraph">Al utilizar la vista avanzada, es posible que se produzca un error de tiempo de espera de puerta de enlace al editar una conexión de federación de grid.</block>
  <block id="ca95441ef4631129374f024b6d393b1f" category="summary">Administrar un sistema StorageGRID desde BlueXP  usando la vista avanzada. Esta vista permite utilizar Grid Manager desde el entorno de trabajo de StorageGRID.</block>
  <block id="21bd2ca4d81529bdc81f70cd7c8cda30" category="doc">Administre StorageGRID en la vista avanzada</block>
  <block id="1f0b82560627b660c6c6958a1df834b8" category="section-title">Configuraciones admitidas</block>
  <block id="305098a5de64e9f68d6eda7ca5dbf5a0" category="paragraph">Grid Manager está disponible en BlueXP  desde StorageGRID 11,8.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="section-title">Limitaciones</block>
  <block id="ca3a25e6f7a6261aa863d68a55e50f76" category="paragraph">Las siguientes operaciones de Grid Manager no están disponibles en BlueXP . Si necesita realizar estas operaciones, inicie sesión directamente en Grid Manager.</block>
  <block id="e56c7ead55fc1e5f499eae95a4a912b3" category="cell">Menú Grid Manager</block>
  <block id="7456c3a0c9b400bcee741b332ff9065d" category="cell">Operaciones no disponibles en BlueXP </block>
  <block id="8f9bfe9d1345237cb3b2b205864da075" category="paragraph">Usuario</block>
  <block id="f37627b09b882611b44ff399a9c378e9" category="list-text">Enlace para cerrar sesión</block>
  <block id="baeaf581efec254c255d808076ebb8b5" category="list-text">Enlace de documentación de API</block>
  <block id="0b39c5aca15b84b1ad53a94d6b3feb78" category="list-text">Cambiar contraseña</block>
  <block id="187c6ad3a74cc93ac6c2229d398e383e" category="paragraph">Nodos</block>
  <block id="3a4d215d512d4ae5edd991d81bf9972e" category="list-text">No se puede acceder a System Manager de SANtricity desde la pestaña Nodos &gt; Administrador del sistema de SANtricity.</block>
  <block id="97e48133192510ab2ce4a4c7af40d7c1" category="list-text">Cuando se visualizan las alertas, es posible que no se puedan seleccionar todos los enlaces en las acciones recomendadas. Por ejemplo, los enlaces que van a páginas no soportadas de Grid Manager no funcionarán.</block>
  <block id="ab46b0da4c689d676afbc74038c40f71" category="paragraph">Clientes</block>
  <block id="52e8a870e31fcf345b37b10609383a35" category="paragraph">No se puede iniciar sesión en una cuenta de inquilino desde el asistente Crear un inquilino o desde la página Tenantes.</block>
  <block id="0571f42ac82b33bb3b9fad8f666edd67" category="paragraph">BlueXP  no es compatible actualmente con el Gestor de inquilinos. Aunque puede crear nuevas cuentas de inquilino desde BlueXP , los usuarios de inquilinos no pueden iniciar sesión en sus cuentas desde BlueXP .</block>
  <block id="45a63ab8cbf11a8d14e5315e7199fcbd" category="paragraph">ILM</block>
  <block id="d1760d83776d2cad4f596e5fbdca7031" category="paragraph">Enlace de grados de almacenamiento</block>
  <block id="254f642527b45bc260048e30704edb39" category="paragraph">Configuración</block>
  <block id="8e8a68d187d0714e364a531fe90c3e48" category="list-text">Contraseñas de grid</block>
  <block id="4e4b4ed3fd3d46ee1adfbe44d5d59f43" category="list-text">Clasificación del tráfico &gt; Métricas</block>
  <block id="a48031b9725d4cf40505c76b9f1639b6" category="list-text">Configuración de seguridad &gt; Tiempo de espera de inactividad del navegador</block>
  <block id="f349dbd269e091419d25308532e10fa9" category="list-text">Inicio de sesión único</block>
  <block id="ca0fa3abc1c867e840da53c9362947e0" category="list-text">Agente SNMP &gt; archivo MIB para interfaz BMC</block>
  <block id="10d0de28911c5f66463b9c8783f8148a" category="paragraph">Mantenimiento</block>
  <block id="1c099fee7c6387b021909926b4fbcf98" category="list-text">Paquete de recuperación</block>
  <block id="c329847c5a9eb54120dcc6a37e7688cd" category="list-text">Actualización de software</block>
  <block id="db5eb84117d06047c97c9a0191b5fffe" category="paragraph">Soporte técnico</block>
  <block id="18e8755b803a7bb837ea9fdd4a198fcf" category="list-text">Topología de cuadrícula</block>
  <block id="b2d37ae1cedf42ff874289b721860af2" category="list-text">Registros</block>
  <block id="e3c28fcb661163dc6895b75c04f2efd7" category="list-text">Métricas, incluidos todos los enlaces a métricas de Prometheus y paneles de Grafana desde otros lugares de la interfaz de usuario.</block>
  <block id="398728716b4e5021932fed1c2a8ebeb8" category="list-text">Todas las opciones para alarmas heredadas</block>
  <block id="62e734353c5cfd6023d970172d9908a9" category="list-text">Coste del enlace</block>
  <block id="5afeba0bd099057d2f768c19f06ec2da" category="list-text">Entidades NMS</block>
  <block id="3862c7ad20b0923cf8f9b1be9e028f11" category="section-title">Cambie a la vista avanzada</block>
  <block id="dca5530b7cbaaea67b0c8d5cb6158e4c" category="paragraph">Abra un entorno de trabajo de StorageGRID y seleccione la opción de vista avanzada.</block>
  <block id="3d999d1b9f9b777ebfbfa7f1318c804f" category="list-text">En la página Lienzo, abra el entorno de trabajo de StorageGRID.</block>
  <block id="692e1e106333597b5a86044f5e0af539" category="list-text">En la parte superior derecha, selecciona *Cambiar a vista avanzada*.</block>
  <block id="507372019d28fd0eafd2c78e55dd76b1" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de un entorno de trabajo de StorageGRID que muestra la opción Cambiar a vista avanzada.</block>
  <block id="c773beb9e5504345109d5b8f63ffae18" category="paragraph"><block ref="c773beb9e5504345109d5b8f63ffae18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4b233cf02f1889c420108e8345cc0030" category="list-text">Utilice Grid Manager para gestionar el sistema StorageGRID.</block>
  <block id="7c172735790e8cc4c9872774830ec348" category="paragraph">Una diferencia que debe tener en cuenta es que el menú Ayuda de Grid Manager se ha sustituido por el siguiente menú:</block>
  <block id="e94ee64c9feb1bac535b160442e2478d" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla de un entorno de trabajo de StorageGRID donde hay un menú de acción disponible en la parte superior derecha de la pantalla.</block>
  <block id="4abd7b0e29ad85015c2ab957554dd1f2" category="paragraph"><block ref="4abd7b0e29ad85015c2ab957554dd1f2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="26ae08b3bd9f7a3c87ee9c1d77d4b82b" category="paragraph">Todas las mismas opciones de ayuda están disponibles en este menú, excepto en el enlace de documentación de la API.</block>
  <block id="353a38b7d64b63f77c3a30bb9e354366" category="list-text">Si es necesario, seleccione Cambiar a vista estándar para volver a la vista estándar a través de BlueXP .</block>
  <block id="c3be445d4276660b8cb6c62e48bd1553" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de un entorno de trabajo de StorageGRID que muestra la opción Cambiar a Vista Estándar.</block>
  <block id="a7b062924ce28d07b0b9507476bc7af4" category="paragraph"><block ref="a7b062924ce28d07b0b9507476bc7af4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e5e3035b0f7e5a2843ab139092d0b6fa" category="section-title">Obtener ayuda con Grid Manager</block>
  <block id="3778f3873debfe11e2ace6bb6af1e417" category="inline-link">Documentación de StorageGRID</block>
  <block id="e05b3769a3e17ad902ca3ef85360d7f9" category="paragraph">Si necesita ayuda para utilizar Grid Manager, consulte<block ref="a933c7261fbaa2ef6900890d35e68b11" category="inline-link-rx"></block> para obtener instrucciones detalladas.</block>
  <block id="66bf914b4a3e3fe55e547c93de610f4f" category="summary">Detecta los sistemas de StorageGRID en tu entorno on-premises y, a continuación, gestiónalos directamente desde BlueXP  mediante Grid Manager.</block>
  <block id="7946381c1469da9982f0ec23675e074e" category="list-text">Un certificado de interfaz de gestión instalado en el sistema StorageGRID.</block>
  <block id="899334f483a8eb1e661e504ffe749109" category="inline-link">Obtenga más información sobre la instalación de un certificado de interfaz de gestión en StorageGRID</block>
  <block id="29f8a7fdcc1561634392c06486db3526" category="paragraph"><block ref="29f8a7fdcc1561634392c06486db3526" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8f39c6397486565c889c697d2ee0f204" category="list-text">En la página Detalles de cluster _StorageGRID_ de BlueXP , introduzca el nombre de dominio o la dirección IP del nodo de administración, las credenciales del nodo y, a continuación, seleccione *Agregar*.</block>
  <block id="883de86cf908ad706df604bca20d6e9d" category="list-text">BlueXP  recupera automáticamente el certificado de interfaz de gestión de StorageGRID. En la página _Aprobar certificado_, revise los detalles del certificado.</block>
  <block id="bd9fb575ba237f8ebfeb0706ecdcbb14" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra la pantalla Aprobar certificado que aparece durante la detección de un sistema StorageGRID</block>
  <block id="5d2ec429ab6adc62b7ef0809eb5d31b6" category="paragraph"><block ref="5d2ec429ab6adc62b7ef0809eb5d31b6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="99ffc4996ddbc66ec3d88c9143de92ee" category="list-text">Si desea utilizar un certificado diferente al que se muestra, primero debe configurarlo en su sistema StorageGRID.</block>
  <block id="fd6ef625f97076ff9598106b60195180" category="inline-link">Instalación de un certificado de interfaz de gestión en StorageGRID</block>
  <block id="7ca143532806a5c7adafe28564a2076a" category="list-text">En su sistema StorageGRID local, siga las instrucciones:<block ref="0cf12816ab392319fa8fa5ca90f97c92" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="db712f470bd74a71528f96d96eeba458" category="list-text">Después de configurar el certificado en el sistema StorageGRID, seleccione *Cancelar* en la página _Aprobar certificado_ en BlueXP .</block>
  <block id="9ae82cb65355b4df3873a1db559ff935" category="list-text">En la página Detalles del cluster _StorageGRID_, seleccione *Agregar*.</block>
  <block id="f366bb321d887c34c28635516c2e2a3f" category="list-text">Opcionalmente, seleccione *Copiar certificado* para copiar los detalles del certificado. Es posible usar los detalles del certificado para realizar una validación adicional si lo desea.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Debe realizar una de las siguientes acciones:</block>
  <block id="45423c15c9f7fc300b5c31e290fcb524" category="list-text">Seleccione *Aprobar certificado* para usar el certificado.</block>
  <block id="deac8378c59fe3d88512463d35486723" category="paragraph">Aparece un mensaje de éxito. Todas las comunicaciones entre el servidor StorageGRID y el conector BlueXP  se asegurarán mediante la verificación del certificado aprobado.</block>
  <block id="2e554a31f32eb1a9d79a5d2cc2bede8e" category="summary">Cuando detecte un sistema StorageGRID en BlueXP , podrá usar los servicios de datos de NetApp para backups, organización en niveles y sincronización de datos.</block>
  <block id="4eab2e2a950d4847ea3f57ddbc97670b" category="list-text">Utiliza la organización en niveles de BlueXP  para organizar automáticamente los datos inactivos desde clústeres de ONTAP on-premises a StorageGRID.</block>
  <block id="39759be047cc5c7c6c37b3a3c14c7616" category="inline-link">Obtenga más información sobre la organización de datos en niveles desde clústeres de ONTAP en las instalaciones hasta StorageGRID</block>
  <block id="f2c38058631be40aaf2ca546dedb5828" category="paragraph"><block ref="f2c38058631be40aaf2ca546dedb5828" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1c0cf398fca729802189afd04195daca" category="summary">Dado que los certificados pueden caducar, es posible que ocasionalmente necesite ver el estado o actualizar un certificado.</block>
  <block id="6b3bbbb8c1a9c2cde18108cb407d12b1" category="list-text">En la vista estándar, compruebe el estado del certificado aprobado por el usuario en la parte inferior del panel _Información_ en la parte derecha de la página.</block>
  <block id="5c8aefe50da5e68bac8b7fadb69f27cd" category="admonition">El estado del certificado se actualiza una vez cada 24 horas.</block>
  <block id="eef982d819b54dca84adf5a46c7d66a3" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del panel Información del entorno de trabajo.</block>
  <block id="2b7070d3984c3c33331810ef399a04bf" category="paragraph"><block ref="2b7070d3984c3c33331810ef399a04bf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ed705c097546086b65ee2918f8c18f93" category="section-title">Actualice el certificado de interfaz de gestión</block>
  <block id="3daf5f764d9eac915ca7f7ab4335d201" category="paragraph">Si el estado del certificado de la interfaz de gestión no es válido o recibe una notificación para indicar que el certificado ha caducado, deberá actualizarlo para que BlueXP  se pueda conectar a StorageGRID.</block>
  <block id="4b4e284cad41e74d772677e47ccbf432" category="list-text">Vaya al administrador de grid local en StorageGRID y siga las instrucciones de<block ref="e4a1425c9a71162659bfbfada9a25737" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="40540158a277d365081d54ce377ee023" category="list-text">Seleccione el icono Más opciones (círculo con tres puntos verticales).</block>
  <block id="9769a2363939e90bde7efa3d07411abc" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla del menú de actualización.</block>
  <block id="37ed989771f3eef279909a198294f53c" category="paragraph"><block ref="37ed989771f3eef279909a198294f53c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="de70401c3464a4edf8505f4b7a4258de" category="list-text">Seleccione *Actualizar certificado*.</block>
  <block id="434da4cffed06e08c23765d021db1afc" category="list-text">En la página _Aprobar certificado_, seleccione *Aprobar certificado* para usar el certificado actualizado.</block>
  <block id="101a4dba130db08f412262b11097db65" category="list-text">En la vista estándar, seleccione el icono del menú y seleccione *Eliminar del espacio de trabajo*.</block>
  <block id="43371a1519dc6641cd8852962e536c3e" category="section-title">7 de agosto de 2024</block>
  <block id="9e171afa6c3124020f16e21de1c7b2f4" category="section-title">Nueva vista avanzada</block>
  <block id="0f58e681c3f3ea59c830353dd632a86c" category="paragraph">A partir de StorageGRID 11,8, puede utilizar la conocida interfaz de Grid Manager para gestionar su sistema StorageGRID desde BlueXP .</block>
  <block id="af7b48fef3ac95547bce2972839785af" category="inline-link">Aprenda a administrar StorageGRID con la vista avanzada</block>
  <block id="71bde38d3a1a0761ad0419a2db79d0c4" category="paragraph"><block ref="bcae03490ee8ad952aee993e2ae5e7eb" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="04862482c3a7e313dee1294875d76a61" category="section-title">Capacidad para revisar y aprobar el certificado de interfaz de gestión de StorageGRID</block>
  <block id="7ef5c031e9bd4c1394a8093c50afe4e2" category="paragraph">Ahora puede revisar y aprobar un certificado de interfaz de gestión de StorageGRID al detectar el sistema StorageGRID de BlueXP . También se puede revisar y aprobar el último certificado de interfaz de gestión de StorageGRID en una cuadrícula detectada.</block>
  <block id="4a314d3b77101d6faf44fa4063c45276" category="inline-link">Aprenda a revisar y aprobar el certificado de servidor durante la detección del sistema.</block>
  <block id="045269b1f12b0a8f2aee954f43a8daa6" category="paragraph"><block ref="045269b1f12b0a8f2aee954f43a8daa6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bf8b4b4bc9546fbf0734766cd0ad6317" category="sidebar">Gestiona tus sistemas StorageGRID desde BlueXP  mediante Grid Manager y usa los servicios de datos de BlueXP para backups, organización en niveles de datos, etc.</block>
  <block id="57451516de60f65a613633c72a543441" category="list-text">Seleccione *Cancelar* para finalizar el proceso de detección sin verificar el certificado.</block>
  <block id="8573a317227bda2e8dcf6245b9035011" category="paragraph">Por ejemplo, puede seleccionar *Cancelar* si recibe un mensaje de error que le notifica que el certificado de administración de StorageGRID debe actualizarse.</block>
  <block id="e9b0047ba9b98249dc4a3e9bc46a658e" category="paragraph">Para actualizar un certificado, vaya al sistema StorageGRID, actualice el certificado y, a continuación, reinicie el proceso de detección desde BlueXP .</block>
  <block id="a604d96f80b6dcdc7ff27801d921e9b3" category="doc">Vea y actualice certificados de StorageGRID en BlueXP </block>
  <block id="cac8f8d491009407dfbdb3b442860ade" category="paragraph">Se requiere un certificado de interfaz de gestión en el sistema StorageGRID antes de detectar el sistema desde BlueXP . El certificado ofrece una conexión segura entre BlueXP  y StorageGRID. Dado que los certificados pueden caducar, es posible que ocasionalmente necesite ver el estado o actualizar un certificado.</block>
  <block id="fbd54ca9d42fc0afdb26c5c699c8e55e" category="section-title">Vea el estado de un certificado de interfaz de gestión</block>
  <block id="ac2871047714af92edb3022cb27acb51" category="paragraph">Vea el estado del certificado de interfaz de gestión de un sistema StorageGRID para verificar que el certificado siga siendo válido.</block>
  <block id="fb6e1263028aaf83a98c38f91ee467e9" category="sidebar">Ver y actualizar certificados StorageGRID</block>
  <block id="98d90e398fc56688ddc647e5f49075ec" category="paragraph">La lista de entornos de trabajo está dentro del ámbito de la organización (o cuenta) de BlueXP , el proyecto (o el espacio de trabajo) y el conector que ha seleccionado en el banner superior del servicio.</block>
  <block id="29360bfcdbc91d3f1514c372b4585965" category="list-text">Registro del número de serie de su cuenta de BlueXP  (número de serie 960xxxxxxxxx de 20 dígitos que se encuentra en la página de recursos de soporte de BlueXP ).</block>
  <block id="444b74bc81e823cc1c4c704219ad8ed3" category="section-title">Registre BlueXP  para obtener soporte de NetApp</block>
  <block id="b3bf31f8a918c712f26cdf493a908825" category="paragraph">Para registrarse para obtener soporte y activar los derechos de soporte, un usuario de su organización (o cuenta) de BlueXP  debe asociar una cuenta en el sitio de soporte de NetApp a su inicio de sesión en BlueXP . La forma de registrarse para recibir soporte de NetApp depende de si ya tiene una cuenta del sitio de soporte de NetApp (NSS).</block>
  <block id="2ba7f9eae7a02f9c3ac0fc07517d1c48" category="paragraph">La página *Recursos* debe mostrar que su organización de BlueXP  está registrada para soporte.</block>
  <block id="c05e530d1466e986d570cfe3f92656c3" category="paragraph">Tenga en cuenta que los otros usuarios de BlueXP no verán este mismo estado de registro de soporte si no han asociado una cuenta del sitio de soporte de NetApp con su inicio de sesión de BlueXP. Sin embargo, eso no significa que su organización de BlueXP  no esté registrada para el soporte. Siempre y cuando un usuario de la organización haya seguido estos pasos, su organización se ha registrado.</block>
  <block id="a2454703f88e5bf5b433ae850a87151b" category="list-text">Asegúrese de copiar el número de serie de la cuenta (960xxxx) utilizado anteriormente para el campo de número de serie. Esto acelerará el procesamiento.</block>
  <block id="0ca08a23718c0a91743dd6c0146ca353" category="paragraph">Es necesario asociar las credenciales del sitio de soporte de NetApp con su organización de BlueXP  para habilitar los siguientes flujos de trabajo clave para Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="c81c8e01f5d906ae1ab0c5c606f06b05" category="paragraph">La asociación de credenciales de NSS a la organización de BlueXP  es diferente de la cuenta de NSS asociada con un inicio de sesión de usuario de BlueXP .</block>
  <block id="8166996cb4a59c147200d89a061bb49c" category="paragraph">Estas credenciales de NSS están asociadas con su ID de organización de BlueXP  específico. Los usuarios que pertenecen a la organización BlueXP  pueden acceder a estas credenciales desde *Soporte &gt; Administración de NSS*.</block>
  <block id="9c0e98fb28f894724e92772753a585bc" category="paragraph">El conector puede residir en la nube o en las instalaciones. Solo necesita una conexión de red con el sistema StorageGRID.</block>
  <block id="db188d9c1fa3be7f6644057e551033c7" category="list-text">Una nueva instalación del conector con la versión 3.9.43 o posterior.</block>
  <block id="dc8d4eccfd0e6edfd9b12eab22e1dda9" category="list-text">Conectividad de red desde el conector al sistema StorageGRID.</block>
</blocks>